點解美國打伊朗唔打中國

公平咩？

連國家主席個女都喺美國做人質，洗撚打

push，打緊，貿易戰
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

支那狗，得把口

打都費事，自己會跪低含

食硬中囯, 所以唔怕開中東戰線

有好多生意

打中國太hardcore太難打

無利益打黎做咩
人地起碼有石油

中共要等佢扣下hp
伊朗果邊有以色列幫拖食硬佢
搞完中東又返轉頭架啦
侵好忙

世界上得伊朗一個石油輸出國用人民幣結算

打佢條𡃁

直打中，會大傷自已一方。就算贏都唔值。直政支那，就係趕狗入窮巷
打中嘅第一盟友，中又唔可以點，但又少咁一個fd子，減低實力。同當年蘇聯解體一樣，要逐步嚟。太快會拔苗助長，反效果。

打boss之前清下旁邊D卒

美國打蘇聯都係清曬啲𡃁先

強國有冇膽射過一支飛彈
印度咁撚廢都唔敢打呀

美國二戰之後冇試過直接郁手同大國硬碰硬，太大風險（WW3核戰）。
但係美國打伊朗，其實間接影響到中國，因為佢掉咗成堆錢落伊朗，而且伊朗咁啱好閘住中亞同歐洲。
就算美國唔贏都冇乜事，韓戰打和、贏咗越戰之後蘇聯都係因為鬥唔贏經濟先死，中國想同美國鬥可能會搞到人民幣同盧布咁完全出唔到國，實際上一個仙都唔值。

等支那自己解體

因為中國人就算有新政權上台，
都要用強硬手段對付某部份無賴被法西斯洗腦人民
尤其是1970年以前出世受過文革洗禮的紅衛兵長者。
和做好下一代教育。
搞不好又重回貪污腐敗國家。